【 訪問系列 】急症室前線醫護訪問 I Wingto 林泳淘

唔知有冇人post咗未, search 過好似唔見有
而且咁少 views
支持泳淘

健康鹿！

再大力推